我強烈建議成立一個親美嘅香港共和黨

如題

推